「撲朔迷離」王立強派出一份“無犯罪紀錄”嘅公證書影相

王立強派出一份“無犯罪紀錄”嘅公證書影相，佢話呢係為咗澳洲簽證而申請嘅，由福建光澤縣公證處發出，時間係2019年2月17日。

向心通過電子郵件回應《紐約時報》，佢唔認識王立強

唧牙膏式爆料
你抹黑錯左又唧一下
遲下可能有返工個間公司嘅合同

Push

中共其實真係好撚蠢

我敢肯定依一份無犯罪記錄喺微博一定禁

如果佢show到佢同向心一齊影相，此post就完

識玩

一陣共產黨又話呢張嘢都係佢假造，更加證明佢係詐騙慣犯

假韓國護照好業余

英文同韓文名唔匹配，呢個係一個女人嘅名。翻譯中文叫曹京美，點解咁嘅基本細節係錯誤嘅？

唔係蠢，係技窮。

曹京美
係韓國政府負責人個名

其實真蠢
你睇下點搞香港就知

但中國人民被教育到更蠢

用清朝既手段黎玩政治，輸比美國百幾年

真假其實我地好難判斷
如果係真佢比既料 各國政府一定有方法查證到
流既佢地都會知

中共下一個藉口就係犯人用假名所以查唔到

通告指，對於呢排出現公司同向心參與情報同特務活動嘅新聞，董事會鄭重澄清，有關內容純屬虛假、無事實根據同完全唔實，公司同向心從未參與過任何情報或者特務行動；單嘢已交於律師處理，並會考慮采取切實可行嘅法律行動。

高麗參男人用「美」做名，並不希奇

係幾百年！

王立強答：我喺5月14號收到嚟自組織安排嘅，從湖南國防科技大學情報中心寄出嘅名叫「王強」新中國護照（名、祖籍、出世日改咗），香港永久國民身分證，同本名叫「王剛」韓國護照，兼夾中國護照上已有法國簽證同出入境章，韓國護照上都有出入境章，因為韓國護照到台灣同美國可免簽，而香港身份證方便我出入香港，呢一切都為即將到嚟嘅任務做準備。

噉妳申請無犯罪紀錄公證做澳洲簽證搞乜？